CityU exchange冇去到Cb first round interview

想問下Cb second round application 係咪已經得返好小位？會難好多去到exchange? 唔該哂

Pish

冇去到係指冇apply定係派左interview比你之後冇show up
如果係冇show up既話 係會被blacklist 一世冇得再報exchange

second round係會得番好少位
勁人多數first round都拎哂offer所以都唔會話好難爭
但係熱門u／國家多數冇哂

乜唔去會咁嚴重？

我自己都係報second round，first round reject咗offer
個人經驗都係英美會無咗一大堆學校，但都有唔少offer剩喎，即使係歐洲都有好多選擇
當然你話warwick,British Columbia個d一定first round冇曬啦
我係去瑞典嘅，唔知算唔算熱門

個撚個都著晒suit

如果無變，first target country嘅5個areas

抽一個叫你講

想問問gpa唔過min req.去interview係咪一定唔會派offer俾我